# Решения тестовых заданий

Т.к. в задании нет указания ни на спецификацию JS, ни на окружение,
поэтому задания выполнены без использования ES6 (и соответственно babel) c самым примитивным тестированием.

При необходимости могу переделать в проект webpack c использованием babel и jest.

## Реализация метода Array.groupBy
Добавить к глобальному объекту Array метод groupBy, который позволяет сгруппировать элементы массива по результату выполнения функции полученной в качестве аргумента.

[Решение groupBy](./groupBy.js)

## Реализовать функцию quaddouble(num1,num2)
Реализовать функцию, которая принимает в качестве аргументов числа num1 и num2. Функция должна возвращать true если в num1 есть 4 подряд идущих одинаковых цифры и 2 тех же, подряд идущих, цифры в num2, в ином случае функция должна возвратить false.

[Решение quadDouble](./quadDouble.js)

## Реализовать функцию validBraces(inputStr)
Реализовать функцию validBraces, которая будет проверять корректность открытия/закрытия скобок в строке inputStr и возвращать true если строка корректна, в ином функция должна возвращать false.
Строка inputStr состоит только из скобок {}, [] и ().

[Решение validBraces](./validBraces.js)
